「重開」何文田發現疑似遭遺棄狗

第一個post打錯字唔識改，

朋友係何文田發現左隻狗狗
身上冇狗帶
本身係公主道發現，跟著隻狗狗自己行左去何文田敦文樓到。
我朋友陪緊狗狗，但係佢帶唔到返屋企，有冇人可以幫手？

個post會持續update近況。

Status update: 現場有人call左愛護動物協會。

可愛狗狗
邊條仆街主人唔要佢啊

已被收走

如果大家有興趣想養狗狗，請contact 愛護動物協會

已經比人收走左了。
如果有晶片，會有4-7日時間比人領養
如果佢有病，咁就

希望有興趣既人快d打去愛協啦

唔係唔想，我家隻貓星人同狗相處唔到

都唔該晒你,如果身邊識人有興趣，可以麻煩你都分享下呢個資訊，如果最後幫到狗狗搵屋企都好

當然好，我家隻貓星人都係執返屋企既

幫推

推

估唔到而家呢個咁資訊發達既年代
仲會有人call愛護動物協會黎捉走隻狗

有人提供消息話係走失，主人已經拿返